作為一個RNG風扇咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈RNG首名有咩分別。

令我地班RNG風扇 totally no mood to 捱夜睇比賽嗱,我又分析下 首先C9唔好玩啦 垃圾野，2分穩陣

GENG,如果係KT就有可觀性(順便可以報上次RR ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..RNG半力夠WIN,又2勝

最後一隊,我連名都唔記得 我地出走a練下is ok,又2勝

加上我地5大尖刀 Xiaohu,Karsa,MLXG,Ming,Letme加上關鍵王UZI.. 根本場場大炒

6勝就一定..係睇下炒到對面食蛋.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家8強見

P.S.比d咁ga對手RNG..is侮辱

樓豬做乜發爛渣

......今年都唔駛捱夜

me係美國

支持國家隊奪冠

老老豆豆依家成隊最驚就係你會表現失準

咁多真心
RNG啪啪啪 RNG啪啪啪

uzi送頭狗，支持ig都唔支持rng

春之虎帝點會有失誤

屌你老母 班韓狗真係好撚肉酸

大家一起支持 我國奪冠

作為一個大清風扇......

佢係俾韓狗迫死。。。

韓狗冇品到

RNG四連冠冇死角

有冇反對

岩岩先屠完c9

pish

bin c